基督徒保衛聯盟主席嚟咗香港，呼籲大家9am&5pm去遮打花園，為人權法集氣

好感恩唔係香港人都身體力行嚟香港支持我哋
希望見到大家

求上熱門

好似無見過有呢個行動post
我先開
希望見到大家

有無人可以喺tg啲channel散出去？
和理非能夠做到嘅事
你去唔到中大理大城大幫手
你去唔到罷工
至少可以做到和平集會掛

推 ,弟兄姊妹 assemble
______________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

幫推！

行動post幫推

推

問問佢對聖十字堂事件了唔了解,

Pish

tweeted to him

推上熱門啊
聽日係一個好重要既日子 就係人權法就過啦
希望一齊去

希望大家帶埋美國國旗

行使香港集會權利

行動post需要大家幫推

please help

push

Push

行動post

行動posthelppish

分兩次？

佢咁寫

Push 1

Push 2

Push 3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

起身返工啦

push 國際戰線

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

再推

再推1

再推2

再推3

再推4

再推5

再推6

再推7

再推8

再推9

再推10

為人權法集氣啊

Pass the act

大家幫手推下

Push push push

推上熱門啊

推上熱門

要廣傳
好似無乜人知

去Twitter 轉發

推唔到
琴晚去完 大家繼續呀和理非主場

Twitter戰線拜託了

推推推

下就記得去

推!

大家繼續推啊

幾號?

有冇人可以整張文宣周圍post？
利申：唔識整

今日

文宣拜託了

大家幫手宣傳下

推1/10

9am

幫推

9 am, 佢自己去唔去到？